覺唔覺識轉筆嘅人好型

🥺學極都唔識

學唔識sonic

弱智先轉筆

轉到痙攣咁🤪

好智障

食煙型D

講粗口型d xd

渣架

最易學...